四趾陸龜白點？

新手養左龜龜2個月

月頭開始見到個殼邊有白點

唔知係唔係病呢?

食柯精神都冇咩問題